大家仲記唔記得周同學係點死

就係因為個死黑警 徐 岸 晹 搞婚禮呀
我屌你老母

周梓樂的血債一定要777同甴大大還